Why白宮放生孔子學院冇對外公佈

其他行政命令都有公開 乜放生孔子學院唔見得光咩

戰略等待地賣國

同習老友deal咗

Duden

*Xiden

戰略性投共

兩黨共識
共產黨同民主黨

地下黨